台灣同澳門已經贏咗了,我哋香港已經俾外遊狗搞到輸咗了

回覆前請先起底